【處境題】你係安心個肥仔Friend

一早預知未來老鼠因為賓妹身敗名裂
你響架的士到你會點做？

問個司機攞電話
再比多啲料傳媒一齊爆
分返份錢

截另一架跟縱到鯉魚門
再㩒鐘問可唔可以join

咁又好似幾着數

又黎賓印Post?
幻想到已經好似馬賽咁

call 馬明同sammy去鯉魚門